[OP墨香] 連登私服 無課金服

又係我呀，見到我開POST 就知有新私服玩
利申，個服我都未詳細知SETTING
如果有D 咩重大BUG或問題都有機會洗白暫時

【防止外掛】安裝完成遊戲，在遊戲登錄界面註冊賬號。本服已經封掉90%的外掛，登錄遊戲請關閉所有其他程序，否則遊戲閃退，其他10%外掛GM會在遊戲巡查以及接受外掛在線投訴，一經核實立即永久封停該賬號IP下所有賬號。請玩家且行且珍惜。
【重連繫統】遊戲擁有自動重連繫統，不必擔心斷線。
【掉寶打造】萬年雷霆石、萬年寒冰石在裝備-收費地圖、材料-收費地圖掉落。 【清洗惡名】清洗惡名只須元寶，直接遊戲內功能清洗，無須下線。
【泡點系統】在線泡點系統，10分鐘50泡點，蘭州100泡點，泡點購買無法交易。 【組合安定】組合+1至+3成功率100%，其他一律沒有安定值。
【特殊系統】增加閃名系統、超級動態稱號、炫酷寵物，等待你一起來見證。 【裝備設置】遊戲內最強的裝備是蠻牛+10，則最強的武器是97+10，最高綠值30。

全部更新，討論都係DISCORD

下載遊戲LINK
係GAME 入面註冊

有無人SHARE 去大馬仔GROUP 可以打佢地

咩年代啊 仲墨香

玩懷舊MA

如禁登入器無反應，多數防毒問題 ，SET 返ALLOW 就可以

又出嚟呃錢啦

無課金服呀大佬

pushhh

一齊黎玩啦喂

幫推, BTW 會唔會有石器私服?

開過RO 魔力
魔力依家都重開緊
石器可以研究下
玩住墨香先

睇番張圖先發現畫面好差 但當年覺得好正 敦煌門口camp

係 依家玩返睇d 畫面
但開紅殺人都係咁爽

你仲好意思開咁多， 你隻雲中歌我玩左冇耐你就刪game，玩咩

之前果d 濕9網頁game?
果d 真係搞唔掂
但對上ro 都開左多過半年
魔力就應該差唔多3個月

你過多十年睇番2020年既作品都會係咁諗

不是同一GM
你可以起我底 我開過幾個私服 都係無收過一蚊
你可以入我其他私服DISCORD 問下

無呀
唔搵錢既SER
唔搞咁多野啦